記者嘅朋友 好多謝你地！

冇左你地嘅話我地都唔知可以點發聲

記者嘅人工應該要同班狗掉轉！！